大家拎左政府個1W蚊諗住點用？

我就報左個團請全家去旅行，超值，陽光與海灘😎😎
有無ching都想join?

pm 想一齊組團

W你老母咩

係就快，好想出走下😤

有咩問題
W=萬，你唔識？

大陸仔先咁講 你唔識？

一向真香港人會講萬 = m
你支那人？

香港人就唔好報中國旅行社啦

已block

中國香港人報中國旅行社有咩問題

10K?

完全唔覺得好笑

你辦回鄉證咪又係要去中旅社

Sorry,本人唔會申請回鄉證

拉

兄弟 賊他媽牛逼 66666

操nm
W咪W囉
nt

下

我呢D三十幾年香港人一直認知m=million，百萬富翁嘛

萬一向都有10K，七萬咪70K

1M可以去轉日本

咁唔到M先係萬咩

又係d唔夠人講就block
屌你上天涯啦，包無人有異議

香港人就咪去北京道啦

睇到你人生係幾好笑既

岩啊ching